\documentclass[a4paper, 12pt]{letter}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[]{layout}
\usepackage[]{geometry}
\usepackage[]{fancyhdr}
\usepackage[]{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ragged2e}
%enables usage of \foreignquote{french}{text} to get nice looking <<text>> 
\usepackage[autostyle=true]{csquotes}

\longindentation=0pt

\headsep = 3cm
\fancypagestyle{empty}
{\fancyhf{}\fancyhead[L]{\includegraphics[height=0.7in, keepaspectratio=true]{../Kaufmann_Banner}}}

\address{
    Kaufmann\\
    Raphael Leu\\
    Notkerstrasse 18\\
    CH - 9000 St. Gallen\\ 
    \small{Tel.: 076 448 87 56}\\ 
    \small{Mail: \href{mailto:band@kaufmannmusik.ch}{band@kaufmannmusik.ch}}\\
    \small{IBAN: CH66 0077 4010 3433 8310 0}}
\signature{Raphael Leu}

\begin{document}
\begin{letter}{
    C. und A. Kupper-Stiftung\\
    Geschäftsstelle\\
    Rita Frey\\
    Russenweg 26\\
    8008 Zürich
}
\opening{\textbf{Beitragsgesuch für Kaufmann LP 2023}\\ \\Sehr geehrte Damen und Herren,}

Mit großer Vorfreude dürfen wir Ihnen unser Projekt \foreignquote{french}{Kaufmann LP 2023} präsentieren. 
Wir sind eine Mundart/Rock Band aus Chur/St. Gallen und veröffentlichen im Herbst 2023 unser zweites Studioalbum.
Damit Sie sich ein genaueres Bild des Projekts machen können, ist diesem Brief ein detaillierter Projektbeschrieb beigelegt. 
Für die Umsetzung dieses Projekts sind wir auf 
finanzielle Unterstützung angewiesen, deshalb wäre es uns eine große Hilfe, wenn uns die C. und A. Kupper-Stiftung mit einem 
Beitrag unterstützen könnte.\\~\\
Für allfällige Fragen stehe ich Ihnen gerne zur Verfügung.

\closing{Freundliche Grüsse}

\end{letter}
\end{document}
